毅進仔好失禮，毅進仔EQ低

所以話讀得毅進個班
其實真係社會垃圾中垃圾
你係讀到書一早讀左上大學
洗撚靠啲旁門左道去爭學位
唔係我講你班垃圾
係我識個啲濕鳩廢閪同學
一半讀毅進大部份每日返學都打卡
Post 上ig 十有八九唔係打機就訓教
讀唔成書又要逃避返工呢個現實
真係社會中嘅渣滓 讀得上去個個都讀啦
毅進仔廢柴垃圾
利申：歡迎補充

知自己讀唔成書
出來做左2-3年野儲錢
呢家開左間小企
班毅進仔仲諗緊自己前途 廢撚到

來辯呀 毅進傻閪

屌我未傻閪

5條2都冇 -> 讀毅進等於5條2 -> 拎住毅進先有機會讀副學位-> 但係副學位GPA唔過2.5又係入唔返學士

邊有咁多人讀到 廢撚到

重點係

釋放所有被捕人士；一個也不能再少

同林奠下台

毅進仔屌你老母